THEIR UNIQUE HONG KONG IDENTITY!

#

哭𠹌咗

咩事

聽到真系好感動
感動到想喊

蕭生正常發揮 有料

算唔算係美國夢
國際戰線巴打努力得到回報

#1Nation1HK

2 countries 2 systems

// More than two decades ago on a rainy night in 1997, British soldiers lowered the union flag and Chinese soldiers raised the Chinese flag in Hong Kong. The people of Hong Kong felt simultaneously proud of their Chinese heritage and their unique Hong Kong identity. The people of Hong Kong hoped that in the years and decades to come china would increasingly come to resemble its most radiant and dynamic city. The rest of the world was electrified by a sense of optimism that Hong Kong was a glimpse into china's future, not that Hong Kong would grow into a reflection of china's past. //

= 香港本土主義獲美國認同

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！